買個早餐買到躁

明明非晚市／外賣唔係用安心出殯 屌啲廢老仲攞部機出嚟 又唔識開 又唔識用 又要阻住曬 搞到條隊鬼咁長

btw我死都唔用安心出殯 買外賣算

個政府癲係咪全香港人同佢一齊癲?